如果要係連登整返隊最佳11人, 應該要用咩人打咩陣?

如題

fatc

fatc同din9打曬啦
兩個煩閪

11個siuma

一個siuma+10碌木

我1個踢曬啦 洗閪你地班廢柴咩